聽日，尖沙咀見！

push

推呀 啲行動post去曬邊

推

唔係個團隊話延期咩

又想引人出去比狗咬囉
講真係商場和你sing好過去TST比人罰2000

直接貼出黎

Push push push x 1000000000

吓？政府話唔俾你出去你就唔出去？香港人咁乖㗎？

公關説話 但個個而家都信咗姐

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

延遲左啦樓主 要唔要del post?

死熱狗黎引人出去送頭，投票俾泛民咪光復到香港囉

明明以前落住大雨，批咗不反對通知書有即場改口，出賣反對通知書講明一出去就會告非法集結
但係嗰陣都係照樣出去，一年後嘅香港人竟然因為驚俾人罰$2000就唔出，咁不如叫港共每人派$2000比全香港放棄抗爭啦屌你老母

下個團隊都縮wor 宜家軍政府底下你出黎遊行既目的係咩
係齋想遊行 定係想比人集體告非法集結同2000限聚令定點

你可以話之前九龍既遊行都無批
所以未開波咪出tear gas 你想達到既目的係咩先
係想聚人集人氣定係想街頭抗爭定點

照出

易送頭 和你shop取代仲好

$2000 熱狗幫手俾？

乖乖坐係屋企到9月先投票咪算囉

其實以後嘅集會都會重狗
甚至6月16嘅遊行可能仲有限聚令
咁係咪大家諗住唔再出嚟先
我咁諗啦 個個肯真係出嚟
幾萬以上班狗都無得即時逐個捉
如果係真係所講嘅送頭不了 限聚令不了 好鬼不了
咁不如直接認輸啦 定直接宣傳9月立法會算

唔制，一定要有警暴畫面，先keep到好嬲好嬲

你咪撚on9啦
以前以前 以前理工單野幾千幾萬人進化做前線添
係咪代表下下會咁

家下情勢比以前更惡劣 民氣亦都更差 要做既係慢慢起番個火

推
街頭、國際、議會，缺一不可

On9 人地團隊話延遲喎 唔係唔搞

起碼班狗入左商場
會搞到商場做唔到生意先

咁而家有活動你又話唔出？咁點起番個火？喺屋企用鍵盤起？

都估到啲人一定會話送頭
講真，次次都重狗，唔通次次都唔去咩

呢係係事實 情況只會越黎越差 就算遊行都會比人ban 比狗咬
所以要諗既應該係點應對 唔係盲頭烏蠅咁飛過去
和你sing感覺係一個唔錯既開始 之後點發展我都唔知
定係你想次撚次幾百幾千人咁比狗stop and search再拉？

小心

係咪個個俾得起2000? 嗰2000會落咗邊個個袋？ok 你話啲狗係鳩告，唔交上庭抗辯，係咪個個承受到一連串程序？

屌你都話搞果個都唔去囉 你係咪想集體去食2000牛肉乾？
和你sing唔得既？一撚定要遊行既？

去理大

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

Help pin, thanks.

[行動] 唔好講：星期日，出唔出？ 要講：星期日，尖咀見

拉
一早講左延遲

佢哋團隊延遲因為限聚令，即係話限聚令一日唔取消，佢哋都唔會再搞

去行街姐

// 幾萬以上班狗都無得即時逐個捉 //

咁似以前有人講
// 幾十萬人坐低上街睇佢點捉 //

聽日既話，和你shop/和你sing仲有意義

母親節搞鳩啲商場，遊行一周年/民陣先會聚得多人

成班垃圾個搞手話延期就聽撚晒佢話，唔知以為個搞手係你老母

其實唔止2000蚊 而係班狗真係癲左好多 成本真係大左好多 8:30開始 8:35就衝入黎打柒你 同埋過去一年太多人比人擇名

勿推

團隊話延期
再睇返尋日d熱門post所講嘅冷靜分析先

街頭、國際、議會，缺一不可

唔出了

有班人總係覺得一定要出黎做d野比狗咬先對得住手足
唔一定係出黎都可以做緊野既
你可以去twitter reddit撥火
你可以抵制tvb 東方

當然你可以話集唔到氣 有人會淡忘
但人係要變通
同埋真係做野既唔會忘記
呢樣係我長期既目標

到時見

相信暫時嘅申請都係以武肺為由拒絕

Push

依家出黎送頭喎

唔係怪你做冷氣軍師
出去遊行同你做果堆野係無衝突
再者 而家出去派口罩會比藍絲斬比黑警拉 係咪你又會唔做 直頭柄埋係屋企?
和勇不分 一直以黎既理念
而家出去果班都唔驚 你又係到同人講咪出啦 比狗咬咩
以前都一樣會比狗咬 咁係咪所有人都唔出? 當初無人出 你早就送左中

街頭、國際、議會，缺一不可
聽一聽攬炒巴言論

我聽左啦
攬炒巴話三樣缺一不可
但唔係代表人要不斷咁衝埋去比狗咬架
你要審視個情況架嘛

Ching 我見你開咁多5月10嘅post都知你好有心
但你要知道同了解點解會有其他手足持相反意見
唔好因為大家語氣變差就用「垃圾」呢啲字眼
希望你明

ok

肺炎party?

其實呢個情況真係要發揮大家創意轉下形式
認清目標係咩諗個低風險又達到效果既方法
例如想攬炒既臨時公佈邊區商場和理sing等狗黎落閘放狗閃人
人唔洗多 係附近經過就去唱個歌
如果想文宣就搞個全民貼紙日
一人帶三張貼紙出街廁所lift門什麽地方你覺得安全就痴

唔洗拘泥於形式但要達到效果
唔一定出黎街頭抗爭送頭先係做野
至少呢個時勢大家好似未ready

喂阿媽咁下次你入紙啦

呢啲遊行多數和理非撐起，冇不反嘅，必定少人。

限聚令+瘋狂鳩拉，嚇到大量人，限聚令十分好用。

行街犯法？
票控哂全香港嘅媽咪呀笨！

咪撚on9啦我冷氣軍師
我做左乜你知條閪咩 612你出撚左黎未呀？
以前會比狗咬所以有各種方法減低機率 可以一家人走先前線set住路障 可以係blackbloc
宜家係點？ 比狗圍撚左你100% 比人咬2000蚊呀on9

如果派口罩比藍絲搞我打撚7佢老母添呀
問題係兩樣野無關係

如果永久/長期限聚令，係咪唔參與遊行同集會？
之前727後好多都出咗反對書，都一樣好多人會去
和理非$2000，真係會卻步？

講真而家和你sing高效過遊行

遊行都係吹大雞先做囉
但今次好似冇咩目的
又話延期

一早聽左啦
咁係咪代表除左遊行無其他方法？
你遊行你都要考慮果班和理非架

之後坐多4年等下屆

Pish

Pushhhh

講到尾都係成本問題
以前噴黑國徽 入立法會夠大影響力啦掛
點解依加唔衝多次？
因為個成本唔同呀大佬
成日講以前

搞手話延期，唔係連燈同温層既人未必出
人少咗風險大咗就自己衡量風險啦

便衣狗仲多過人就預定要畀2000蚊港共

噚晚老蘭企滿人添呀
行街 食飯 飲酒 有乜問題？
何況係母親節！

因爲得搞手先有能力聚人
要多人先有用架

bump

自己衡量吓風險la，想去咪去囉，唔想去咪喺屋企開住netflix 抵制吓tvb 囉

點解唔和你shop/和你sing

哦唔好去囉
如果你忍到琴日立會單嘢
如果你忍到琴日尖沙咀單野
如果你忍到政府
如果你忍到建制
你忍到既咪唔好出

忍唔到咪要出聲

我勢弱言輕
決不虛作無聲

510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

去到冇人咩都做唔到又有咩用

機率問題 100%咬同唔係100%咬既差別
同埋唔好再講上年
上年721 中上環夠多人啦 1118 條街夠多人啦
係咪代表次次有？ 上年和你shop呀
Mk 又好cwb都好有幾多人？得個50個唔夠添
唔係次次三樣架嘛
長期限聚令港共就好明顯削弱緊香港人自由 而國際都會見到 自然會對香港評分有影響
同埋黎緊軍政府底下要考慮既會唔會係其他野

aggar，聽日做返日孝子/女， 用2000蚊同老母做節都得嘅

根本香港週圍都咁多人
班狗話你非法集結就非法集結？
林奠話你係暴徒就暴徒呀？

好撚威呀
你起下我底再講野啦 你係咪鬥黃呀 驚你鬥唔起呀
唔好大隻講啦打藍絲 笑撚死人咩p牌仔

十年

DEL POST !

其實係

出黎比人駁拉+ 罰2000咩, 唔係人人都有錢+ 有本錢留案底

無大台何來延期？出尖沙咀行街都要延期？

改期

收皮啦又係到情緒勒索
我好撚忍唔到呀
我忍唔到禿忍唔撚到689忍唔撚到64 忍唔撚到721811831714612陳妹妹周梓樂 被自殺被強姦手足流亡坐監添
係咪代表你要衝去死？

係囉，而家冇拖篋黨，幾好行㗎

721831101111

所有遊行集會都係送頭去死咁64大家都唔駛去集會

推 聽日14:00尖沙咀見

起撚左啦 阿仙奴呀嘛妹撚黃wor
唔係要鬥黃係你講撚到我冷氣軍師咪睇下你做過乜7囉
又用p牌黎講 會員好撚威威wor比個獎你好無？

竟然有得搞？

我行街咋

人地手足黎嫁 612已經有出嫁喇 好撚威嫁 又話打藍絲又盛
叫佢遊行就會不了 得個講嫁咋 拎住個鍵盤講乜都得
我就聽日會出尖沙咀 叫佢出黎證明下自己啦

呀，又真係可以，，

忍夠了 係時候再出嚟

你應該睇啲唔睇啲
我就真係出去打過藍絲 出去救過手足 仲要比狗拉埋
之後訓埋醫院 你做乜咁巴閉
做冷氣軍師個個都識 拎住個鍵盤 好容易 你鬥黃未撚夠資格啦
係咁勁咁好揪聽日出黎尖沙咀 我比你打三鎚都仲得呀屌你老母 你全家中武肺死啦

Well所以咪睇你目的係咩
你係想去駁下係咪100%比狗咬2000 之後上海外報導定係想點樣...而家國際線上面個個國家都忙緊 香港街頭戰線而家其實功效不大 不過你想出係你自由

不了 唔想做condom

你咪繼續激將法囉阿狗
你咪慢慢出

出街食飯行街得唔得?
驚就等民陣搞再出

含柒啦冷氣軍師 我唔夠你黃嫁
我救人果陣你都唔知係邊幫人含緊撚呀

嗱，老實講句
近一年既抗爭不嬲都係無大台，我地不嬲都視反對通知書如無物，就算出左不反，都只係冇咁易比人拉，係冇咁易，唔代表有免死金牌，所以其實出唔出係自己決定。之前咁多次開花都冇不反啦，咪又係咁多人出。所以話，抗爭最緊要係個心態，團火一滅，永不再燃。

出去行街吃飯買野消費姐..驚條毛咩= ="

P

我就真係搵唔撚到你有講過你既經歷啦 我只係見到你係咁開阿狗既po ja
我做過乜撚野需要同你講咩？ 講撚到比狗咬左就威威咁就最撚黃咁
我個人就唔覺得聽日岩出黎 你覺得撚鳩我打交好撚型咪繼撚續囉

請各位手足冷靜並面對現實

認為要出去嘅睇一睇
出去期待得到d咩靚畫面
送頭都要送得值 自己衡量

721 931 101 1111
0510尖沙咀見

一撚定係得你救人啦 我實唔夠你黃啦

勇武聚集
一身功名

咁你應該係盲 最近先貼完張被捕紙開post
你含柒啦 比人踢爆左冷氣軍師就講到自己做好多
唔好再扮啦 好柒呀

尖沙咀見

你唔好再扮啦 見到你扮手足好嘔心
比人踢爆就會講我做過乜唔駛同你講嫁
無撚敵 一開波又要大人612未撚出黎又盛 自取其辱
躝返入你老母個閪啦

推。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母訴求幾時由真普選變左做林鄭下台？

邊個推遊行集會 邊個就係鬼！！！！

搞手唔係話咗延期咩？

冇不反犯法
不了

咁你以後都唔使出
因為以後都唔會有不反

個個講和你sing 個幾日有幾多人自己睇
你地根本乜都冇做過 成班冷氣佬
定成個連登都係五毛呀
各有各做 咪再話咩好啲

Pishhhhhhh

岩岩先睇到
你比狗咬左我會尊重你
但唔代表我無做野/比你做既野少
不過我點都唔會係到爆
既然你個post講話唔好鬥黃我唔明點解你要我係到嘈
你鍾意你咪繼續當我係冷氣軍師 對我無影響
我一直講既都係宜家個時勢唔到
就算係和理非既代價都不斷上升
係咪要諗諗點樣繼續落去 而唔係只要有人call就定出黎 即使個情況改變都唔諗諗點繼續落去

聽日見

無大台唔等於鳩搞活動
諗返起以前d大遊行點搞得成啦 要有搞手，有一定程度嘅宣傳，凝聚共識呢d操作架
樓主之流淨係識訴諸情緒 無諗過喺技術上點搞一個遊行 聚唔到人仲要喺連登講得咁大聲盞益咗班黑警

條友瞓咗好撚耐

不見不散

不過香港人同正義一樣
多數會遲，但不會缺席

要有心理準備

建議玩 k11 musea

無不反唔想瀨屎上身
次次都咁講架啦

留名等睇唔夠人

721831

好野 又有得裝修

民陣果d通常係直接話取消
因為延期字眼上係待續

聽日尖咀並沒有遊行

轉頭又話你係五毛

mon po狗死全家

好客觀一樣嘢係冇不反+唔係民陣搞
已經少一大堆和理非cover
呢個唔係連登開幾個post就解決到嘅問題

同意

難得母親節，去尖沙咀shopping先

推
天日見

tmr 見

一有活動連登就散布失敗主義

其實冇一個活動係完全安全
所以聽日見

聽日見呀 手足

其實每次活動都重狗
每次都有送頭風險
每次都唔安全
但我相信抗爭係 明知有風險 都會照做

拉

又係到綑綁「所有」，同你呢啲二元對立思考嘅傻仔真係冇任何理性討論嘅空間

初心

阿蛇出來煽動人犯罪？

蛇你老母

行街 shopping 最緊要識執生，
而家啲狗冇性，
Shopping 完留單留收據冇壞

講事實又俾人負 笑死 晒氣啦 靠連登仔有撚用咩

販民自己on9要我地幫佢？

算把啦 連登仔只會做on9嘢 唱下歌啦 會光復到香港 根本佢地自己就淆底 跟住講撚到無用咁

佢一定係冷氣軍師黎

推！

推返行動post
天日尖咀見